點睇利物浦，肝池

黑氣石：他首，謝四，崩牙狗，1:6，車厘龜，沙基利

榜尾隊

輸俾衛冕冠軍 情有可原

鋤強扶弱 劫富濟貧 慈善之師

😂

垃圾,賤種, 現眼報